如何向老細增取加人工？

D老細通常係仆街黎
見你熟手係咁加你工作量 加到已經同人工唔岩比例
都唔會主動加你人工或者升職
到傾加人工果時就多多原因同推塘
岩岩先傾完 又話你會考果科唔達標又冇讀乜乜乜咁
所以未加得 跟住我黑晒面 暗示佢知遞信 又突然有計傾
包裝到話幫你增取下咁
大家平時傾加人工會點講法 ？

辭職

Resign

遞信。
利申：過來人。

講兩野無feedback 就直接遞信啦

我想知點開口講好

辭職的確好大威脅
但係真係辭左 我又要搵工 佢又要搵人
你又煩我又煩 想盡量用語言擊敗佢

我都想知 有冇老細教下路

未想行到呢步住

老細請人 冇咩大問題
D工作有人幫你做
但你搵下一份要多過依家尼份
才是重點

你cut寬頻唔交form都無平plan俾你續喇

直接搵下一份多20%+ 好過等人加

其實佢一d都唔怕煩
係你比人鍊住春袋

港資老細唔會加人工
直接跳槽算啦

爭取呀 咁簡單都錯 我係你老闆都唔加你人工

除褲，實work，除非唔work

都唔係 我果個位好厭惡性 一年走4個人
如果唔係有合約綁死2個月 1年走8個10個都得

Ok 我錯 輕鬆開個post唔小心打錯姐
個個人都有犯錯啦 咁全世界都唔洗加人工 照你咁講

咁你就收皮啦

一邊hea做 一邊搵新工

辭職 辭都唔敢辭無資格加人工

出去見份工 見得成既用返個加幅同你老細談判

想加人工就自私啲果斷啲 加就加 唔加就

直接搵新工拎offer,

如果你連新工都搵唔到, 代表你唔值錢

寫返啱你啲中文先